你班人好無用

平時一個on9 post兩野就1001
而家要人retweet 就得個三四十人
開twitter ac好難咩？難得過lihkg ac?
做野啦各位軍師！
幫手retweet la 我求你地

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

推唔到post呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢